無意中發現八達通可以由紅磡去尖沙咀唔扣錢，其他未試

今天由九龍塘搭去紅磡出閘扣到餘額$280.4
行到去尖沙咀去九龍塘入閘見到餘額仲係$280.4

行到去你屋企去你老母間房入閘

up緊乜 講清楚少少好難？

係邊到復活

末期語癌

不嬲都係出閘先扣錢你係咪香港人嚟架？

岩岩試左用樓豬個方法係尖沙咀出閘 行到金鐘入閘
八達通餘額無小到

請善用起底功能
無意中發現八達通可以由旺角去油麻地唔扣錢，其他未試

係 港鐵真係蝕住做

出閘同入閘顯示一樣錢

今天由天水圍搭去柴灣出閘扣到餘額$280.4
行到去柴灣去荃灣入閘見到餘額仲係$280.4

打個和

無人回要自己推POST真係好可悲

痴撚線咁都比你諗到

行過去都得啦

驚世大發現

如我係樓豬，呢一刻我好想捐返入老母個西窿度

好波 又秒左條on9

尊重啦放針狗

我由上水去柴灣
扣除金額 0.0
剩餘金額 0.0

中文水平咩咩妹算唔錯